呢隻骷髏骨仔好似幾得意

之前見人開過po講過

Log on見過有賣

吉之島要88蚊 屌得？